[ Err ...] 中共：北京不會成為第二個武漢

國家衛健委專家：北京不會成為第二個武漢
14.06.2020 13:32

內地昨日新增57宗新型冠狀病毒確診病例，其中38宗本土病例，北京佔36宗，都同豐台區新發地農產品批發市場有關，國家衛健委高級別專家組成員曾光相信，今次是第二波頓挫型疫情，即是未來確診人數增加，之後被控制，強調北京不會成為第二個武漢，病毒不會傳播全國很多城市，亦不需封城。他表示，目前沒必要進行全民核酸檢測，但需進一步擴大排查範圍，例如新發地社區直營店以及其他關聯小區、飯店、食堂等，都要開展人員、環境、食品等檢測。

曾光指，目前暫時不知道病毒的來源，不知道是人感染三文魚，抑或是三文魚一早已受感染，建議現在居住在北京的民眾暫時不要生吃三文魚，牛羊肉等要烹調熟之後才能吃。

三文魚：想念比av 女優尊重既日子

全世界得北京食三文魚咩
又唔見其他地方有人因為三文魚中肺炎
搵野瀨都作好少少啦

如果因為食三文魚中左都幾癲

證明呢隻病毒可以超越物種間隔

其實同三文魚無關
係切三文魚塊板驗到

中國人永遠覺得只係蝙蝠同三文魚而搞到有肺炎 佢哋冇諗過唔係食物嘅問題 係佢哋本身人嘅問題 又唔見人哋美國英國嘅市場會爆發？

沒事兒啦 無徵狀 唔計

好似啲遊戲故事咁, 外國送一車車變種病毒入去就正

香港人日日排隊食壽司朗都未有事

咁武漢即係發生咩事
武漢又話冇事，北京又唔會成為第二個武漢
係唔係即係會出事

可能係中国淡水三文紅魟

其實篇文係暗示病毒由外國傳入
唔關大陸事
佢係咁話進口魚

咦 咁武漢發生過咩事？

殊~~~~~~~~~~~

唔講嘢咪好囉，係都要同個天鬥

因為會成為第三、四個武漢？

佢地唔尊重三文魚

一定唔會嘅
連燈力全開

一係嚴重過武漢 一係之前已經有第二個城市重現武漢嘅傳奇
結論係厉害了我的国

武漢發生了什麼?

係，黃絲會信

全世界都生食三文魚啦，如果得你支那中就真係抵你天滅中共

有你呢句我就放心 共產黨最鍾意講反話

可防可控